被逼幹不道德或錯誤的事，我會抗命 – 前警務處處長李明逵

（在回歸後）我們可能要違背自己的意願
執行我們不想執行的任務
就以控制人群為例
現在我們只需維持法紀及秩序
九七後或會使用不必要的武力
換句話說
我們害怕被逼幹違願的事情
我是本地訓練出來的警官
當然要站起來說不
（你會違抗命令？）
被逼幹不道德或錯誤的事
我會抗命
我會留下來直到最後一分鐘
因為這是我家
我生於斯長於斯
是香港把我教育成材
我要留下來服務香港人

呢家班警察肯醒未

香港依家冇警察
只有 有牌爛仔 同無牌

你肯醒未

d

投左共啦！